森美作為商台大佬 有無一個同佢友好既弟子

陳強
西瓜
傑傑
王郁

全部都係做節目擦佢鞋only

西瓜有後台都比佢串到仆街
其他

Leo, 佢地幾fd

走左好耐la bor

陳強

leo 同佢fd 條鐵

自大既人係唔會有真心朋友, 只會有奉乘既朋友

Leo俾人炒之前，佢地好似面左左

一定係不和 唔洗多講

嘻嘻嘻，大哥

佢串得好盡 又唔幫人落台
艾粒都會串 但幫人落台 人地都嬲唔落

山頭主義
踩住啲細嘅上位
有料嘅都走晒
得返啲擦鞋仔留返低
搞到商台低質晒
不過本身商台都係閪嘅

但leo同陳強好似幾熟

連登仔都係森美友好，咁都知各人關係

我做過商台

小儀都憎撚到佢仆街啦
以前架勢堂爆鳩小儀分手啲私人野

咁多年拍檔都咁 狗撚到

雲海好似講過一個都冇

俞琤

睇佢都知犯眾憎
份人又閪,又假

做同事唔一定做朋友，做聽眾理鳩佢咁多

但佢唔拍森美又冇今日

小儀拍迪奶都ok